{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104732",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 JH레전드호텔"
    },
    "text": "レジェンドホテルは大田儒城観光特区の中心に位置し、大田1号線の儒城温泉駅と甲川駅が近くにあります。 当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 大型駐車場を保有しており、全客室では無料Wi-Fiが利用できます。 各客室は禁煙区域であり、チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 また、14歳以下のお子様は、保護者同伴時に無料で宿泊できます。 朝食は1人当たり10,000ウォンの費用で利用でき、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ホテルにはビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナなどの施設が含まれています。 また、洗濯サービスも提供され、ワイシャツは3,000ウォン、靴下は800ウォン、一般ズボンは4,000ウォンの費用が発生します。 無料駐車場と無料Wi-Fiを利用でき、追加費用は当日現地にてお支払いください。 レジェンドホテルはデザインホテルで、予約した客室の写真と異なるテーマの客室を割り当てられます。 このホテルは知的エネルギーに満ちた安息所で、ビジネスマンとリラックスできる居心地の良い家族的な雰囲気を提供しています。 また、油性のゲルマニウム温泉を体験し、心身に活力を吹き込むことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レジェンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "レジェンドホテルは大田儒城観光特区の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "レジェンドホテルの近くには儒城温泉駅と甲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルでは何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "レジェンドホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、レジェンドホテルは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルでは子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、14歳以下のお子様は、保護者同伴時に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は1人当たり10,000ウォンの費用で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯サービスがあります。ワイシャツは3,000ウォン、靴下は800ウォン、一般ズボンは4,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルでは無料の駐車場とWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、レジェンドホテルでは無料駐車場と無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルは何タイプのホテルですか？",
            "answer": "レジェンドホテルはデザインホテルです。"
        },
        {
            "question": "レジェンドホテルでは何を体験することができますか？",
            "answer": "レジェンドホテルでは油性のゲルマニウム温泉を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 477
    }
}